警察包圍立法會，你地就全部被捕

致義士：

只要警察包圍立法會，立法會內既義士只會斷水斷糧

最終，全部人被捕

如果你地要back up
意思係要其他同伴從外撞破full gear既警方防線? ? ?

請離開立法會 不要被警察包圍

………………………………………………

你們所有破壞行為，全世界都看在眼裡
你們破壞立法會的行為，屬嚴重刑事
香港警察已經絕對有理由再使用橡膠子彈及布袋彈射殺

正義的性命不應因此而犧牲
正義性命消失，餘下的賤人就笑

認同請推，因為不能被正義者消失